試過收到最垃圾既禮物係咩？

上年聖誕交換禮物，抽到支玉如意，唔撚明有咩用

金田一其中一期漫畫

杯

玉如意可以當不求人咁用

冬天用想死

聖誕節同啲親戚玩抽禮物
我抽中表妹買嘅禮物
打開一睇係日本城買嘅$20-30垃圾鐘
我問佢知唔知送鐘點解
佢見我拆開完
笑笑口仲大大聲講送你終呀
屌你老母嗰陣即刻一巴車埋去
啲親戚個個呆撚住咁望實我

幾蚊一大包嘅零食入面嘅其中一包

生日 朋友咁啱個日出糧 話冇準備到禮物俾我 直接俾咗四分一糧我 袋住堆石頭返咗屋企

唔知咩扭蛋

笑死

鉛筆一支

地球儀

我買咗瓶鹽

呀鄭女士拎左支槍出黎，送左兩粒子彈俾我。
BOOM BOOM! 伙記，屈佢襲警！暴動！

聖誕快樂呀！

係咪仲要一早圈住邊個係兇手?

好過你少少 一排

一袋 中華牌鉛筆
哭左

香蕉case

車得好
你表妹好on9

抵打

字典

Bonaqua 水大支裝入面有張廿蚊紙枝水又唔飲得，張廿蚊又濕撚晒

乾嘅雪耳兩個

無人聖誕收過果一年既月曆？？